有冇人搭803K唔見咗八達通

希望你見到依個post
車牌係DW3383
我比咗司機你自己攞翻啦

屌 你係咪偷人嘢

好人好事，放fb d突發群組啦

眼賤？
都話比咗司機

無依啲group